大量五毛在FB扮香港人演自杀

其實一直都知道⋯有幾多人？

杀